港台：特朗普據報擬前往蘇格蘭打高球 蘇格蘭稱屬非必要旅遊

美國總統特朗普據報打算前往英國蘇格蘭打高爾夫球，以避過出席今個月20日舉行的總統就職典禮。

蘇格蘭首席部長施雅晴說，不清楚特朗普的計劃，但因應疫情大流行，目前只容許必要的旅遊，有關規定亦適用於特朗普，認為打高爾夫球不是必要目的。

特朗普在蘇格蘭艾爾郡和阿伯丁郡，都擁有高爾夫球場，白宮至今未公布特朗普當日的行程。

仲有心情